燒山：特朗普冒選風險

多謝多謝燒山加持特朗普

蕭山好嘢，多謝蕭山，燒山萬歲

推

蕭生有樣唔好 就係心軟

d餐廳超市咁平 唔怪得唔會發達

多謝燒山